去歐洲出疹，成個月都唔好，點算？

上個月去歐洲，中途就出咗疹，開始似蚊咬，然後變成一個個有粉紅色邊但中間係肉色嘅印。
開頭生係手臂，後來大腿，pat pat ，然後最近背都有啲……
而且腹瀉咗兩星期啦！
果陣以為敏感，又無發燒，但就有啲作嘔咁。
睇咗4個醫生，一個話敏感，一個話病毒感染，一個話牛皮癬，一個話濕疹，但全部都醫我唔好！！！
到底係咩事？
已經洗咗幾千蚊，中西醫專科都睇曬！！！
求連登神醫解救！！！

有無做blood test

相呢

無啊，係test 啲咩？可以邊到做？

類固醇都搽埋…

pish

求救 我之前都無出過呢啲

好似係test 有冇病毒感染，如果有就可能係病毒疹，不過就算知道係都冇用，可能醫生都係不斷開抗生素試下 我諗可能休息對你最緊要，因為其實好多嘢都會令你出疹，好可能好返都未知咩事

由出疹到而家已經成個半月…… 好似唔覺會好返咁

睇醫生啦屌

個款似病毒感染

病毒開抗生素梗係冇用啦

睇咗5次4個醫生，西醫中醫皮膚專科都睇埋

話我病毒感染果個都係出抗生素………？！

似蕁痲疹過敏
有冇食過乜剌激野？
會唔會退完返發？
有冇特定時間出？
飲水習慣有冇變？

可能對奶敏感，亞洲人常見

喂認真 我都岩岩去完歐洲
我都有好似你咁瘋狂出疹
手臀同小腿 出到我完全瞓唔到
頂左兩個禮拜終於返到香港睇醫生 但係依然唔知咩原因
開左抗生素同類固醇藥膏比我
同埋建議我去做食物敏感測試（不過食物敏感應該發到全身都係 唔會係局部）

我自己就覺得係因為我有一晚搭過夜巴士 個晚無沖涼
可能惹到污糟野
咁岩我之後個幾日都喺啲勁熱嘅地方（近四十度）
keep住不停出汗 所以出熱痱/引發到出呢啲疹

但呢層都只係我自己猜測
因為本身我身體麻麻地 成日都因為免疫力差而病
喺香港嘅時候有時候空氣差都會皮膚過敏

無咩特別，啲嘢我平時都有食咖……不過酒就有次飲完嘔，我本身就酒敏感。
但係飲之前都其實出咗，開頭幾粒，然後愈來愈多……
睇完醫生都有退，但啱啱又好似多返，可能係我轉咗第二隻藥膏？

係！我都有去熱嘅地方日日曬！同埋身體都差！
我果陣以為光敏感或曬傷，但返到hk 都成個月，都重係有，所以應該唔係啦
但我果陣有日日沖涼……真係唔明……可能床有菌？
咁你而家好返未？如果呢到沉咗可以tg 我:
@AragakiYuiBB

其實任何人可以救到我都可以tg 我！！！無限感激！！

但係你係會痕？我唔痕咖
做咩測試又好似好貴，我呢幾日都戒蛋奶牛蝦都係咁……
咁你有無test 到？

我個陣都係歐洲搞左好耐都唔好
R到流血 食左藥搽左藥膏都唔好
但返到香港無理佢就好左

認真忍下手唔好R
我成隻手臂都仲係印

我無R, 因為真係唔痕